香港人受軟定受硬？錯了，我地支持魚蛋論！

港共而為打壓可以令我地滅聲？
港共而為派糖可以令我地滅聲？
港共打算軟硬兼施可以令我地滅聲？

錯哂！我地只會接受魚蛋論。
我少左一粒魚蛋？我都要你少一粒魚蛋！
你告犯法市民坐監，我地都要你問責落台，犯法警員坐監，鄉黑受應有懲罰！

魚蛋論背後核心係絕對公平！一係一齊行生路，一係一齊攬炒。帶全香港750萬人大家一齊行生路唔係我地話到事，但係帶750萬人一齊攬炒共享大灣區就係我地能力做到！

請大家出來，一齊大大力錫政府春袋！

我無你都唔可以有

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

推

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

講得好好

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

魚蛋論係香港人核心價值

係

無錯，攬炒就係魚蛋論既極致

我死你亡

我唔需要咩優惠，特權。但係我冇ga, 你都唔可以有！

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推，929要中共付出代價

認同

我唔要你俾返啲醬我
我要你奶走佢啲醬

支票魚蛋論
我冇嘅人地都唔可以有

推

出機場！

魚蛋論

真係完全正確

攬炒吧香港

支持

關公奧義：「解決核彈的方法，就是製造更多核彈」

拆唔掂 無人會理你個核彈